各位手足係時候要歸位啦

大家已經唔記得勿忘初衷
已經唔記得咩兄弟爬山，各自努力
已經唔記得咩不篤灰，不分化，不割席
已經唔記得咩五大訴告，缺一不可
捉鬼捉到五大訴求內容都唔記得曬啦

世上沒有鬼，只有信念被動搖見到心魔
大家決心夠堅定嗎？可以堅持落去嗎？

應承我

我推唔到

Ok

如果你迫於無奈要用八達通唔該你咁樣增值